繼台灣同泰國後，你哋覺得下個禁止口罩出口嘅國家係......？

我估先：印尼

印尼出口咁多口罩 遲早禁止出口

同埋我印尼親戚話佢嗰度藥房已經冇曬口罩
不過佢見街上面啲人都無戴口罩

暫時印尼 "好似" 都未有確診個案
##

日本

印尼

日本 因為真係掃得太過份

韓國

日本
韓國仔見錢開眼 大陸人高價購入 多多都岀貨

歐盟

日本
日本本身都唔係多口罩，仲要本身主要supply口罩俾日本嘅台灣自己又停出口

韓國話中國唔提供原材料 所以就嚟禁？